香港人算唔算新世代奴隸？

同以前黑奴只係50步同100步分別

21世紀 黃奴

@現代奴隸制

好快就有老闆鞭鳩班賤民

黃奴

去到邊都係做狗，就算過到美國都要為咗 H1B 而 OT

白鬼準時放工，人工仲多過你

根本係低等民族

岩, 其實根本最低賤既種族係黃種人

算